[NS] Pokemon 劍盾討論區 #88 <請不推文回覆>

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

配送CODE

20BP:G1GANTAMAX

[/center]

搵人幫手加埋其他嘢佢
打緊64RANK

居然冇人

加咗巴打

無人打cls

讓位畀其他未捉巴打

停電巴有嘢想問
巴他64隊
我7-8級成日撞到班泥馬+仙伊
佢地一開場放呢兩隻打到我殘
點破好

訓唔到佢地咩
定你俾人FAKE OUT?

隻馬先攻仲快過巴他
一嘢落石半殘
然後仙伊巨聲見紅

殺佢欺空手

巴他有PROTECT
開到TRICKROOM仲有得救

送隻色違豪力
7920 ign Nathan
送俾第一個連到既

但隻馬好硬，我試過trick room完佢即極巨
又係收檔

Joshua係巴打？

得左

又慢咗

我歌巴又行善
點跟

33/400，就快1/10

刷緊閃raid?

大家互相幫助姐

閃圖鑑

好賤巴我ready

小圈子可恥

聽日開始刷背背龍，希望過年前有

巴打係咪用3日嗰個方法刷

係呀

我成日刷刷下就亂咗次序

留定m波

等你好消息

平均刷幾多次

有無巴打會用3個M BALL換超極巨閃夢特蛋糕

隻超極咩波先

加十蚊拍片澄清自己唔係改獸

大師

WHO?

因為入緊人場捉緊 如果有人換就用大師波捉咗佢算

加十蚊都唔識

點會識啲咁有生意頭腦嘅人

twitch 果隻?

係

3粒難換

我上次閃夢特老噴2粒都無咩人肯換

試下換兩粒先

初黎報到 留個靚名先

Lm

岩岩玩定點?

玩左二百幾個鐘 不過而家先睇到呢個po

你有無6V百變
同埋有無打63/64

有異國6v百變怪，不過都忙緊生色違，咩都未打
Btw咩係63/64

63= 6簡3V3對戰RANK

ic 不過我强迫症想刷全隊色違先去打，至少常用果啲都想要閃

姐係你係痴線佬派

Btw 係強

但1月1號前打定幾TIER賺BP都好

巴打全晚都係到唔洗訓咩？唔係香港住？

巴打我都有依個強迫症 所以我都生緊閃光 岩岩先生完路卡力歐

tg group 換寵 pvp

超過1100 人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

有PvP比賽 63/63 可以入嚟挑戰下

其實香港叫開路卡利奧

點解啲人可以咁厚面皮，剷咗咁多次都仲可以走上嚟？

屬性空同立2比
點睇

完全封鎖咗

仲要Quote#1
唔知博乜鳩

你唔講都留意唔到少左兩層

已經成隊閃去打

條友真係cls

我覺得係....本來無就無咩所謂.
但一生到一兩隻有..就好想再生多幾隻閃.

想問個弱智問題
今日想捉隻野捉左20個波都捉唔到
之後諗起細個有人話要禁A制先捉到
其實洗唔洗

唔洗雖然我以前都係咁

有時可能係唔夠lv捉

留名

我到依家都間中係咁

之前咪派左啲100lv喵喵怪黎打raid嘅

想問果隻有咩咁特別？

有冇人可以俾隻盾狗我開圖鑑

超極巨打錢3下有$99999

夢特全隊加鋼系攻50%

另一樣野黎

尋晚好偶然刷緊HP EV遇到劍盾第一隻閃背背龍
心諗屌正呀喂諗住用dive ball捉
點知第一回就用perish song想攬炒
好彩最尾一turn用番net ball捉到不過好樣衰

多人用的話快過用極巨炮

點解要轉波

老老實實我覺得死左打氣仲快

之前睇資料以為dive ball係水下先有加成
唔知今集水面都有
同埋頭三次用dive ball秒彈所以淆咗

實測過打超極巨天仁，兩喵喵王一劍神穿盾一吓打佢大半條血

盾位唔係鎖血架咩

第一吓鎖，之後開住盾打穿唔鎖

要上網係咪家庭plan最平？

有人夾咪係

基本上都唔會買個人plan

唔該曬，我試下搵人夾啦

冇屋企人玩咩?
每個account都要有nso先連到上網

我未買上網
傾向想買個人plan
求其搵三唔識七既人夾plan硬係覺得有d怪

小心啲三唔識七嘅人改機玩老翻封埋你機

你部機每1個account要上網都要join plan
唔係計一部機
即係你屋企人account就算同一部機都要有nso先可以連上網

原來咁先係家庭plan既真正用法

邊有咁好死畀你一機一個

你應該早啲買同貓巴佢地夾

無人 今日唔係放假

現充應該已經請定今日假連放去旅行

現充琴晚玩得太開心

西包腸巴你嗰兩隻路卡利歐我可以比返你啦

繼續清貨派蛋餘, 今晚10點後Trade
重球5v對項(+b-c)稚山雀
等級球5v錯項(+s-c)列陣兵

你就放假,今朝忙到仆街
做埋放假d野

miniq 加hp玩劍舞可以頂到幾多下??

忍屎忍尿都忍唔到呢句留言

大師冇女姐 唔洗咁呀

放假可恥！

睇你頂咩咋喎
對龍頭 252hp都係照比人ohko

我就寧願加滿攻 速
命玉/一血巾

一血巾
依家拆畫皮會扣血唔裝得

一血巾齋擋龍頭？

真
我個家庭plan 仲有5個位

咁我都係搞返滿攻 速算
都係配嬉鬧 + 影子偷襲 + 劍舞+鬼火???

返工

係喎！！我都忘記了會扣血

我錯了 忘記今代畫皮會扣血

標準
劍舞 嬉鬧 影爪 先制鬼
命玉

我跟個配招生返隻先
感謝

我用多龍成日比劍舞左既先制鬼打死

你唔變大基本上死硬

戲空 鬼火 嬉鬧 先制鬼/守住

佢哋講緊單打

唔係紅日咩今日

25號放假放到出年

我早你一日 24

先制鬼
係咪先制之爪道具，加暗影爪???

死貨

帶命玉第1RD加完劍舞
招40攻既先制鬼技會秒無變大既多龍

今日同琴日都有幸用6V百變換到M BALL
不過咁岩鬥快成功

打rank.如果上到m係咪就唔會跌返落10?
係9同10浮沉緊..

係
上到M BALL你連輸100場都仲係M BALL

有無借隊打

係
上到10都有安全線

現充果然係唔同d

無, 用自己寵

真毒lunchtime自己生蛋

我部舊版,生一陣就冇電
以後都冇再帶返公司了
又唔想帶埋火牛同個企座

坐係自己位打緊rank

有咩作用

多龍開龍星群會唔會降攻

會降2層特攻

唔會
因為自己用100%沒有擊中對方

就算特性都係會降？
想問左先去生

在通常情況下，能力階級不會被對方及夥伴的招式和特性降低（例如招式鬼面、特性威嚇等）。
恆淨之軀特性不能阻止以下能力的降低方式：
自身使用降低自身能力的招式：蠻力、臂錘等；

我打自己隔離個隻炸

thanks

巴打 想要列陣兵球種 係唔係 係張sheet 留言

你有無訓過

係 今晚10點左右會入返張sheet派

鐵甲暴龍個梗玩極都有

想問大字燒係打邊隻極巨有

同npc買算啦

原來有得買邊到有

查serebii

w shop會轉位，幾個pattern

係得果幾個位
自己搵下
有機會冇賣
冇賣你就掉落石/打場rank之後改日期再搵

痴撚線
諗住刷洞之前打場RANK再開始刷
連續兩下岩崩對面兩隻MISS晒係咩一回事

投降咪得

冇投但係贏咗
又連續守住呃晒人地3turn極巨反勝
痴撚線機率

63終於入到master

仲話卡
好快姐

可以轉去平反64

我8卡左3-4日呀
我星期6打左成個下午無郁過
係琴晚訓前連嬴4場, 帶埋今日下午lunch time嬴足3場先入到黎

64得2萬人m波,63有10幾萬
難度直線上昇
建議借人隊,諗好晒聯防同特調晒
自己鳩砌會輸得好慘

輸唔緊要既
當自己一路執下寵睇下自己想要咩
唔太想用周街都係既寵
但我63用
多龍 達摩 老噴 企鵝 鋼龍 水主
帶水主打老班同地鼠有奇效

襯放假玩埋隻劍先

水主咩配置

好鐘意打水主
特攻多龍一下電撚死

點解問人miss哂2隻
唔問下自己守住3rd

開台啦開台啦

2點4又要睇直播

兩TURN，未計人地先手極巨嗰turn
岩崩90% 連續4次都唔中會唔會離譜啲

替身
狙擊
u turn
惡之波動
+sa-a
帶加水攻道具

會唔會慘得過我連中2下地鼠必殺鑽

試過連中人地2下泥馬地裂

之前打rank入64 投降
個對手隊係好認真既64隊
點知入到去佢都係投降，咁就draw左
都draw過2,3次

等你再刷閃光俾大家

有咁易咩

有無有遺球種水母伸

閃極耿鬼

唔該巴打

冇帶機
又要抱憾終生

岩岩開
我即刻排到

有冇話開到幾點
係咪只派1日?

佢話一陣走
我早2日都有見佢派

卡比獸配咩招好？

回收
詛咒

（腹鼓+回收）/（詛咒+回收）+硬撐+（十萬馬力/DD）

我個人覺得 路卡力歐好聽d 因為我自城都聯盟後 我睇pokemon都上網睇 睇親都叫路卡力歐叫慣左 如果巴打唔鐘意講定sorry先

全閃應該係好多癲佬夢想

又無左粒M BALL

用M BALL捉左 閃仙奶,閃老噴,閃耿鬼

我無master ball入黎我都覺得哂氣 反正入人場一定捉唔到超極巨

其實我想知點解你地咁多m ball

我隊狒狒多龍老班隊得呢3隻閃
其他3隻都唔常用
所以無咩所謂

用6V百變換M BALL

但巴打你唔係儲緊閃圖鑑咩

琴日入左你比個日本仔捉左3隻6V 換左人地3隻日版6V 之後d fd話要黎生閃 咁就比哂佢地了 又要等日本仔派

MB咁高需求, 睇黎home出咗會有一堆人用幻獸配佈換MB

無特登儲 隨緣
生緊閃EEVEE 升仙貝
之前TRADE左隻應該HACK出黎呢隻升雷貝算

岩岩6V 換左MEW

又可以拎隻MEW 換3粒M BALL

一陣閃左但係男

巴打咁癲一隻都唔留俾自己?

所以生夠8隻 應該出一隻女

記錯左另一位巴打話儲閃 另一位巴打話就儲左1/10閃圖鑑 唔記得個位巴打名

我都生緊毛毛羊閃光 遲d生完係到派 重波6V 毛毛羊

提子
得老噴
其他係巴蝶同蜈蚣呢類2線gmax

想r夢特重波喵喵怪

朋友要到無計咪比哂佢地 我用住你比我隻5V 0speed毛

你究竟係咪全職睇twitch

咁岩睇到姐

唔好EXPECT 日本仔仲派
雖然佢LAST左幾次

煙肉係唔係度
見個日本仔個1SSS seed finder出咗可以玩埋★3～5, 應該易用過個java嗰個

而家最方便係咪鬼佬果個bot?
傳隻raid捉既寵畀佢就可以即時出到seed
但唔開放街外人用

IT狗逆向推random number seed 好撚勁

見到佢地話1個鐘可以skip 3千frame
有無郁得咁快

無恥伸手，有無人有夢球反轉魷魚

你用rank battle個方法其實可以唔洗每次改完date>入番game
+1日 > OK > +1日 > OK ...
就可以, 記得隔一排要入game save一save, 因為有時switch會彈error就冇曬啲進度

我知呢個方法，但其實係咪設定到ok左已經skip左1frame已唔駛入返隻game睇一睇

大家一齊為考古打氣，為大家刷閃raid

yes, 唔駛入番game

可能我慢係因為我貪埋個2千w入game拎

應該要入GAME
但1個鐘3000有冇咁多
我改date->入game->改date->入game
一個鐘都係600

你都幾百萬w

入game都唔使?

上面話唔駛入喎
同埋我見個網寫其實都話唔駛入game, 你OK個下已經轉左1frame唔駛入game確認？

3,4百萬w咁啦

咁我可以更快
睇嘢越嚟越慢

兩隻手1秒1frame

唔駛入game又唔同講法

放閃

呢隻零速，諗緊冠好定食mint改性格

放生最好

打rank個方法係咪打場rank，斷網，之後係咁加一日就ok?

係
但要完成場比賽，即係至少要入到去投降

唔使斷網架

咁搞法產量閃光 閃光都變公廁了

投降送分做善事

公廁咗成星期了

打64 rank1對面都係入場投降架咋

咪同以前閃蛋位差唔多
閃寵仲可以自己生添，睇今代幾時出返閃蛋frame

但唔係都要知道自己個DEN幾時出先得咩

但以前閃蛋位只可以幫自己閃一隻
而家可以派街

而家開始簡化到唔使改機都搵到seed
應該會慢慢普及同精準度慢慢上升

有無方法睇返 因為想自己刷好過入人場

前一頁咪有

但閃蛋唔同在係寫自己生
痴線佬就係追呢樣野

好似要搵改機既幫手睇

唔使了
可以用數字逆推seed

刷den快d定出隻閃蛋快d?

運氣既野
但以前嚟講閃蛋位快d
拎一次skip好撚多個frame

我睇睇先 THANKS

日文
我等公廁網上版

Same

捉晒所有gmax閃就可以收返埋
其他閃都係自己生,除非有巴打派

thx
唔知係咪用2V可以計少日
雖然我都係用2V搵真係好快

最緊要都係呢個俾人睇

等佢出閃蛋位計法

用緊google translate

今集唔係話冇?

屌我尋晚真係入game跳frame跳到懷疑人生

番工啊屌你

好難講，唔知會唔會有

蛋似純random,唔係好覺有pattern

好似有解釋點解唔得嘅

利申剩係睇得明呢句
basically the 1st value is created by a cryptographically secure generator that is essentially impossible to manipulate or predict.

第30箱了，黃色小火龍的身體是怎樣的

其實點解gf要專登寫亂數依樣野?
純random唔係更加易做?

電腦嘅世界冇真正random

pseudorandom

又咁講
如果改時間唔work嘅話根本就唔會有raid亂數調整

唔係完全純random,但亦唔會可以簡單推測到

raid個亂數base on frame
日期應該唔係random用既seed

你不如問點解無得交易指定對像

其實跟返某代 用time(準確度0.05s)做seed 咪解決問題lor

例子就係如果你用時間做seed random,多左1ms都會個結果完全唔一樣
咁已經唔係正常人可以控制到既範圍
實際上你仲可以再複雜d,唔係單用時間做seed
個亂數好明顯係專登寫出黎咁

辛辛苦苦2755日
竟然唔係夢特閃洞

咁快手

一點幾秒1日
2755一粒鐘都唔使

下次係幾多

有邊隻伊貝可以用黎玩單打??
想練隻伊貝

月同仙見最多

全部都可以

Tier 1 仙 月
Tier 2 水 太陽
Tier 3 冰 雷 草
Tier 4 火

月應該都幾好玩，研究下先
唔該巴打

我懷疑佢哋根本冇諗過時間咁易改

thanks bro

你frame 1已經知係咪夢特架啦喎
你2755 係咪真係閃左

唯一王

巴打稔定下隻生咩

個閃洞好奇怪
抽中4星詐唬魔-特性就固定惡作劇之心(普特)
抽中4星飛機-特性就固定超幸運(夢特)
乜唔係固定同一個洞係普特/夢特架咩

唔係
佢分2種
1係純普特
1係普+夢

即係我抽中夢pool

正喎,有邊隻gmax

奶仙
未fix

固定既應該得IV, 性格
男女同特性好似都會random
睇落係咁

畀晒啲分特波分身捉到爽

詐唬魔出唔到夢特, 剩係有長毛巨魔夢特

爽到打錯字
畀晒啲特別波分身

係喎呢個先真

今晚開唔開
入黎一場m波收走佢

跪求

仙奶其實想要普特多d

諗緊點用
今代佢無左招Flame Charge
搞到我諗點填滿4個格都難
依家諗緊火推+蠻力必帶，淨低兩個格帶咬咬攻+（電光石火/鬼火/挖地洞）

咁玩不如用奉神犬
火推 近身拳 狂咬 神速

單打夢特好D?

我未刷到奶仙
而家掃緊其他普通種畀分身捉

鬼火+守住

月伊貝可以點用??
上網睇過d配招都唔太明白
催眠>換 miniq >劍舞?

夢特9種波捉晒嚟擺
奶仙超極巨都唔入得PVP場

用普特搏人地以為夢特

Season 2入到

咁用得火伊就梗係Funny用啦

好似唔包佢呀?

逼人訓 許願補血 之後後面做乜都得
或者先落定釘又得

呵欠 欺詐 祈禱 煩膠組合

磨人
欺詐+大聲咆哮+呵欠+（月光/許願）

又好似係, 咁再下多幾次總會有

考慮緊將隻火狗換做support
火推 鬼火 鳩叫 守住/近身/嬉鬧

唔該巴打
應該加特防 & hp ???

我係物防同血
大聲咆哮可以減對面特攻

想請教一下，今集有邊隻陸上蛋群有呵欠?
可以同伊貝生蛋

沼王

沙河馬、沼王

thank you

想問巴打知唔知日本仔個1STAR SEED特性1,2 係咪普特係1 夢特係2

我搵人查SEED
唔清楚

啱啱出咗v1.01對應埋夢特

但3-5星都得?

唔該哂巴打 同埋新手想問下個體值嗰到除咗太完美嗰啲填31 其他嗰啲係咪要計咗再填落去

隻閃光沙奈朵有鳩嘅

有無巴打有多隻夢特沼王可以同我換?

係啊, 升到100lv 再揾啲IV Calc 計

佢話得啊

其實我唔識日文
睇唔明

同百幾人搶閃鬼屬RAID
搶到3隻
要估000X
X係RANDOM (其實唔係好RANDOM 有得聽出黎)

好 唔該哂

想拎閃符生蛋
圖鑑儲到360,大部分劍限定都未有圖鑑
有冇人可以幫拖

CHOK而家得唔得閒，畀兩隻閃你

邊隻超極巨先有用 係咪得卡比最有用

貝貝龍招冰技有得減物傷特傷?

而家開game

好似雙壁?

極光幕

咁都幾勁啵

出極都係飛機同妖魔

searching

出門口食飯

佢搞到我以為背背本身學到極光幕 點知唔得

閃圖鑑+2 感謝

認真入人地場係咪好難用其他球種唔爆波
定係SL大法捉到中

有冇人知普特伊貝有咩作為
生伊隻方閃點知普特 或者有冇人用其他閃換

不過首先係要入到人地個閃場

雷水火月冰都可以用普特

TWITCH 今日捉左5定6隻閃圖鑑

TIMMY 個6V STREAM 教到我可以速入 估last digit 都估到

月普特用法求教學

大家覺得1打1最有效剋制鯉魚龍係邊隻

首先 不推文
同步就係人地毒你鬼火你麻你都可以拉佢落水

草鋼?

特攻多龍都打得死鯉魚龍

快過佢既電系

Sor 㩒漏左

補充多句單打比較好用

草鋼俾佢大字火

通常佢一入場
超極巨飛
就算電寵再入場
都唔夠鯉魚龍快了

耿鬼raid要點join?

水電鬼之類 唔夠快都頂到+打得死鯉魚龍

抗電果

水電驚草鞭
要頂要搵草電

洗衣機一下俾佢打死

即係一定要剷草機
但剷草機會俾佢大字火

好少鯉魚龍會大字火掛

無強化到物攻既用珊瑚都得

鰓魚龍囉

照用水技咬佢定電牙

自睇原來冇電牙

ROCKY HELMET PRESSURE鋼鴉
Iron Defense + Roost

然後佢用極巨雷火

好啦一般情況應該得既

又係時候打下63rank 今晚要上m ball

我成功了停電巴打

Heidi龜

飛機男仔閃
值唔值得用心波捉

有冇人知咩app

右下角果個

仆街
唔小心推左

有冇字畀我COPY SEARCH

3日刷閃法係咪如果出左閃
就不斷loadsav跳3日
直至第4日係我想要個隻閃?

或者Search Kensuke Hoshikawa
作者名

但係計傷害
色違個BUTTON有咩用

有得計個體值

等陣先
色違button

嘩咁想刷閃噴都幾難
刷中閃仲要唔知re幾多次先見到噴
捉完再見到普特會唔會嘔血

閃洞固定咗特性

即係我應該投井check下係咪夢特寵先
係先開始3日大法?

出5星怪35%
出超極巨5%
所以老噴係35%*5%

冇研究對戰計數功能

有冇人打超極巨卡比

刷埋女係咪再x1/8

拿
生蛋就7:1
我一直唔知野生係咪都咁計

閃？

講左幾時出APP未

有冇人64雙打

你係咪twitch 專員

有得捉咪參與下

咁我唔講日本仔派緊6V百變啦

睇下打到12點打唔打到上master先

因為我未搶到過

你地會先save生完1箱冇閃就sl
定生到出閃再慢慢del

不推文左先

快快DEL OK?

又可以捉3隻百變怪

我係5隻5隻

小出巴 Lalacat巴同抗敏專家巴見字入Sheet留code

6V 百變要捉就入

今日開左十幾分鐘咋WOR

加唔到了

Thx

4p-2

第五粒火玉

問下你意見
內傷你覺得咩球種先襯閃光仙奶

色違仙奶咩色？

-1

黑白

有無台？

黑

芝麻

芝麻味

整粒黎用珠同你換

屌我輸比隻迷人身軀既有尻仙貝
點解停電巴隻老班會係乸
原本贏到比佢迷一迷變輸左

睇返個box原來仲有7隻對項夢球企鵝
啱嘅入去留名
沖完涼大概10點8左右繼續派

對唔住LOR

我啱啱極巨錯然後錯速輸咗

4p-1

月波

用咩珠

大叔的金珠

打埋聯盟未夠人就Join

0702 search住等

睇緊3d超雙夢反擊戰
睇到游水果part好刺激

點解依家啲電影做唔到依種效果

對上有依個效果好似已經係決戰時空塔
小智同小光一齊爬塔果

再上一次係蒼海王子
小智收埋小遙入安全套之後去插水晶

係咪鯉魚王生出黎？

洗唔洗SHARE返隊
閃老班係公既俾你

不過咁樣差唔多全隊係公

咁先好

連敗

聽日9點
群魔亂舞

空波 打錯字

一個膠囊Wolfe前三，有無人跟

仲係-1

一包腸仔Ray包尾

唔好意思 想問下有冇人知怖思壺有冇可能孵到正品出嚟？

開台就有人打

有

唔準你咁話RAY RAY

係咪仲有打RAID用貓?

快開

留咗俾你啦

聽晚直播到幾點？

唔開

我買帕奇莉茲第一

唔開無人打

又場下4P

唔該晒！

要呀

係等4P

而家得閒?

唔知,大約3埸BO3 SWISS + CUT4個人 BO5
AROUND, 5~6HRs

4P-1 0702

等多3分鐘冇人我就自閉練寵了

好

正 咁我去埋個party之後再番屋企都仲有得睇

一定睇

打到rank7有d攰

停電巴有冇機會砌到隊廚隊全閃

老班狒狒多龍閃咋而家

仙貝同地鼠都未閃

終於masterball

地鼠 老班 多龍 風妖 鋼龍 洛托姆 算唔算廚隊

有冇人捉閃
我而家一路4日洗閃仙奶順便開啲隨機閃
如果可以嘅幫手捉埋

我歌巴果隻係閃奉狗？

實有既

64初勝利
本身諗住入去投降，見對面隊野好頹，估佢都投降
揀出招就贏左

重開

一定有啦

岩岩加左你好友

無fc

冇人入是咪大家都冇ADD我

好易搵

你加左我了
你上左網未

等你地ADD ADD先

上咗

有1個巴打入到

暫時仲有冇人未ADD?

add咗

停電巴是咪睇唔到
其他巴打入得快過你

用咩球好？
紀念？

柒咗冇轉喵

Add左

岩岩去左拎野飲

Add咗

打極唔扣血既

係咪走左場之後要轉3日而家

Add你先

我會不停load save 3日直至load到GMAX先SAVE

加左

add左

加左fd

白波成功

好撚多人留自己SW名先ADD
唔留一律唔ADD

一鳩爆波

Chris

add左 ple

一下爆波

次次都唔夠MIRU快

hi

咁多貓buff我

即刻有一堆唔知乜水出晒黎

對唔住囉

又有野派

但我果隻加速格，冇加努力值

唔係球種/對戰撚平時好難答嗲

隻MOUSE又殘左

唔敢想像1/2月開home我派色違雪拉比可以釣到幾多人出黎

飛機閃同唔閃有咩分別

釣到我

ADD左
KIT

閃嘅白少少

又白波得左，巴打是咪要？

一日三Post不是夢
爆機黨全部歸位

我又fail

研究好未 我要玩新板子

未，飲緊酒聽日先睇

我都想飲

巴打你今次又捉緊咩？

你又係白波？

MIRU CLS

yes
兩鋪都唔搖就爆

打錯左上一個pw搞到入唔到

入唔到

除左飛機用白波仲有咩好介詔
我用左REPEAT

真係好多生面孔
不過閃飛機唔多啱我 所以留其他人先

我發現其他人加我冇意義
Miru同kkmok永遠神速

Come now

等班twitch專員捉完一輪應該開始有位

呢個方法刷閃都幾屈機下

心波夢波

我已經入得好撚快
次次都輸俾MIRU
唯有賴下澳洲多200PING disadvantage

咁又真係有可能

等個逆向計算再成熟到就係量產平台了

停電巴澳洲邊樹

嬴左

飛機完全無興趣 唔同人爭了

kkmok win

又比個pw伏咗

Sydney

等啲手速快嘅捉晒先開始入

每開一場我都會覆post先

打得嬴MIRU 就100% 入到

開埋手掣連按功能，雙管齊下

你2個快快捉完留番啲位比其他人

白波捉唔到

Repeat ball捉到

屌 三次都捉唔到

前布村揮個手先

屌 捉唔到啊

你不如叫佢地幫手捉埋派

禁爆個X+TOUCHSCREEN先可以同MIRU一戰

已Add

見到啲喵喵王好開心

4隻

你地打完一場追到我洗4日

打錯PW FIX返都入到

呢隻咩波捉好定都係REPEAT

Repeat啦要靚波就自己刷

打錯+1，但入唔到，我冇touch，插底坐

我分身SL 10次月波都未捉到呢隻有鳩妖魔

友友

今日見過成百次飛機

佢老母係咁爆

Remake版居然有能量球同葉暴風

勁快

VS MIRU 4敗1勝

白波捉到飛機我同MIRU都會讓個位出黎架啦

原來我隻貓未進化

白波好核突

太多高手

真
快撚啲入波啦屌鳩佢

佢叫佢地用repeat波啦

要埋狒狒

我竟然想指意你地幫我捉多隻

我用repaet算

REPEAT BALL果隻俾你

入左閃光耿鬼個鬼佬場
都係走

佢8個鐘之前開左我5分鐘入完
定第條友?

係佢
但我街場見到

有無人有夢球老翁龍定唔知老人龍定咩名

MIRU 同我俾人打敗左

屌個yy壞左，見唔到

啱啱先added

長毛真心用白波

反正有排都未入到 有冇人打4p?

放棄 少人啲先再入

白波捉到2046

白波真係爆到9彩

佢刷到霜奶就gg

白波左2隻飛機

紅白波捉左長毛
唔係夢特

太慢跟唔到

普特咪啱

夢特先岩

pickpocket is 夢特

終於換到閃仙伊貝

佢刷到先叫贏喎

閃寵大放送？

呢隻用咩波捉？

我以為惡作劇先夢特

有冇咁快黐線

巴打d人捉完未？同埋你switch fd code係?咩同埋你重要唔要6V利歐路同重球6V毛毛羊？

白色用白波？

一陣我有捉多派俾其他巴打

屌 白波秒爆

個野壞既，成日f5冇反應

+1

巴打留隻黎廢事入去爭了 我用隻重球6V 毛毛羊同你換

加了巴打alan.kit
希望你接受 我再搶場

你今次快過我地打完

好學唔學

話說你會唔會用呢個方法好啲

Airplane Mode Method
when you go into raid
You hold 'home button' and aeroplane mode when you see knees
And it kicks you out and keeps the same raid without resetting
Good from gmax/rarer raids

撞左入街場gmax鬼，閃既
但我唔想用m波

9% GOODLUCK

已經有一隻

終於捉到白波飛機，收工唔捉了

呢人好似有人7左冇左個den

我知呀
但佢地又冇指定邊隻

有多係咪俾你先

真?

冇巴打offer咁我西瓜波算

死死氣都係repeat先

我見到條友派派下求救，話冇左

全部有多既話我都係俾場主先

已爆

我都係咁話

4P

佢是咪誤SAVE?

add左巴打

快到黐
冇錯都滿

睇黎我既實力係中上級數
咁有多我俾哂你要唔要
唔要我俾其他巴打

好賤巴我想R，字天

你要同大家鬥快

除左去左拎椰子汁果次我100%入到

實有人捉多會派既

爆左個甜蜜球

F5就快裂開

SL大法

加你ＦＣ先

想問點睇係唔係改獸/時光怪獸？

應該就唔係

夢特
PICKPOCKET

西瓜算
驚驚

你係咪無喵喵

以後D閃寵真係唔珍貴

估唔到咁夜都有場跟
已加

有多果D 你要唔要定你有
唔係我派其他巴打
請回答

啱啱想問點解個個都喵

呀蕉下次派喵可唔可以派多隻畀我分身用

手掣撚入pw真係好慢

用JOYSTICK 輸左一半

4喵可以1-2回合完場

想問下如果小弟而隊點 應該玩單打定雙打好

Salazzle Sp.atk252 speed252 hp4
Dragapult atk252 speed252 hp4
Gyarados atk252 speed252 hp4
Mamoswine atk252 hp252 def4
Mawile atk252 speed252 hp4
Morpeko atk252 speed 252 hp4

利申 ： 超級新手 淨係睇返啲黎屬性砌 刷Iv都已經刷得好辛苦

巨魔/沙奈朵我未有
如果可以幫我留一隻

長毛唔係玩普特?

再有多我唔介意你派畀人或者畀隻我歌巴

完全唔夠touch mon撚快
D pw可唔可以近d

有多我會派
純粹練習下點樣入RAID

我用JOYSTICK仲快
我係TIMMY 1111撚

不推文
你隊野只岩玩單打
而且大咀娃玩唔掂架喇喎 除非你好有諗法 唔係換左佢啦

加上冇配招冇特性 我都唔識睇

我會唔會被人屌阻住正常討論

box入面有隻爛V喵

留左一隻長毛俾你

繼續白波

多謝

全部都係閃？

你開場等人自己入咪得囉，唔駛出聲

捉多左隻長毛 比返你

我相信唔會

btw 試白波

等巴打accept

用重重球捉到,謝謝

停電巴留畀我就OK
你有多送畀人囉

入得切

喵喵係咪有特別嘢 點解你地打咁痛
我嗰隻打咁少

CHOICE BAND

一堆252

夢特lv100 252a攻專

252夠上大師啦

白波爆

對項5V+講究頭帶+鐵頭+100LV+252攻努力值+夢特

話說你點刷 教埋我地可以造福大眾

長毛白波得咗

巴哈有POST

點解我都係choice band打唔出呢個傷

Thx 巴打
如果換可以換咩 純粹覺得屬性幾好幫到隻鬼龍同毒火

搵人check seed/自己check 前面唔知第幾頁有日文教學
搵完seed之後用rank-日大法時空穿梭
之後在閃洞前4日SAVE
用4日大法刷囉

係咪鎖左傷

小出巴同花名巴見字入Sheet

我玩咗成個月都唔明幾時鎖

求好賤巴ACCEPT好友

轉頭，係咩名

等下隻先 廢事爭位

種族值太低
你想幫處理水地系的話入隻草鋼鬼試下？

Dan

裝杯水

等蛋糕

有個問題想問
搵到之後例如 佢話第100次

即係100日後個隻就係閃?

我加左你sw blackpig 只入閃長毛

你大把M波啦

長毛開完了，頭先有巴打有多，你問下佢地

我洗緊第2隻

咁我求一隻普特閃長毛先

無普得夢

咁算啦

Yy成日唔更新可以點搞

就係要閃蛋糕先用 不過都係得6粒

撳換卡再取消試下

嘩，撳定入去等你出pw 3s都滿

試下Lan線

岩岩6V 換左隻盾狗無入到閃馬

想試試白波

白波馬鬼左

仙馬其實可以點玩

得

就講就洗走

唔緊要啦

睇下有冇得洗返出嚟

好想用白波但都係repeat咗

波克飛機杯好撚難打

我重出江湖

呢隻正喎
不過入唔到

退化應該易捉好多

我有多隻夢特 長毛
有冇人要

用咗西瓜先

呢個刷多幾隻出黎可以PVP

想要

白波長毛退化捉到
可以拎去PVP了

CODE + ID?

正
但去左廁所返來可以冇晒

㩒錯pokeball..
Joycon漂移

可唔可以等我10分鐘
返緊屋企

OK

撳慢半秒都入唔到

一陣加一加我先我都想排長毛

白波都係秒爆

普特長毛退化版應該好多人想要

放棄
捉到兩隻算係咁

生多10箱，都仲未生到
閃符是咪要拎去開光先有效

等陣睇下有冇榭會再刷到
我幫咗連登百變怪之父捉齊先

有冇異國

err 連上網會唔會冇咗

活動洞
係咪可以刷埋閃卡比？

唔係event嚟
den 83 背背龍個raid
咁岩有佢

等緊普特

固定咗
我呢個frame冇普特
捉返去自己用膠囊或者捉人地嘅

夢特可以用膠改咩

夢特唔用得膠囊

頭先入過二階果隻爆左波

轉都唔轉就彈..

夢特可以改做普 但普改唔返做夢

我都係

自膠

有，已經拎咗隻日本多龍去中出隻小火龍
定係要同品種先食到異國

唔明

如果你唔要夢特既話我派俾你都得

運氣

留名要一隻

圖鑑撚表示扯旗

想要一隻拎嚟儲

巴打add frd

等巴打派完我先派

閃寵個ID一定要係自己
之前surprise trade換咗隻閃鋼鴉都扔番出去

你可以派架
我冇所謂
我都等緊

一齊啦
入唔到佢既爸打可以入你個邊

我想白波飛機呀

兩邊行囉
大家捉多咗咪互補

有多隻
有冇長毛/菇？

真正禮物日呀

啱啱終於得咗

連登pokemon boxing day

轉下隻先

我要小圈子左先
btw希望有人做好心留隻閃長毛同飛機俾我

我比你

巴打FC係咩 想加定先

屌又係飛機

退化版長毛同飛機
食完金冠 性格 /特性
可以拎去PVP

joycon漂移好驚再掉錯波

未捉到退化長毛

秒爆

開始眼訓
剩係排到第4

呢隻送巴打
REPEAT定白波好

白波之旅又再開始

repeat易d

想要隻repeat都夠

車尾燈都見唔到

我2個位爭
CHOK仲要係高手黎

點解可以開完又開？ 自己cut?

得2個位爭*

停電巴有無咩秘訣入鬼佬啲估NO.場

我白波成功一隻就停入嗰隻

我未練喵喵怪

我竟然入到場

聽聲
如果000X
000 之後
2下聲=0000
3下=0008
4下=0007/0009/0005
5下=0002/0004/0006
6下=0001/0003

係你自己捉，不過係火恐龍黎

呀CHOK在由高登->連登都係動物台巨頭嚟
係勁啲

學到野

點解性格會變左

好賤巴係咪停左add frd

用停電巴果隊
一見到飛機就收皮

已經放棄去打64

冇留名我唔ADD

真係有教學

老班打撚死飛機啦

飛機3陪攻 都秒唔到極巨班

仆街用錯波 用咗夢境

repeat ball一發入魂

密碼都有得聽

嗰隊叫 唔係你死就我亡隊

痴線竊聽風雲

岩岩上到10
聽日再繼續

白波get

真高手

你成唔成功

成功咗

狒狒老班多龍隊

用龍頭OR 超壞星都打到TOP 3000大師

飛機係好易打
隻格鬥鳥人就真係難打
要估中佢岩岩換隻鳥人出黎秒鳩佢先有得嬴

白波仲未捉到

恭喜

你係chris?

今次想試下白波

有冇人有白波長毛多
有白波飛機換

3星都秒爆

格鳥我見過一次 比多龍電到老母都唔認得

白波捉飛機退化版失敗
本身諗住派俾巴打
係咪好不智

用死多龍+忽忽+龍頭，2個ac都上左m波

捉完讓俾人入算

點解個個咁堅持白波

唔係點打嬴>100人既TWITCH CHANNEL
鬼系捉左4-5隻閃

配返隻色

特別球以外最佳選擇

一陣或者聽日再試下先 好多CHANNEL都要用

咁多CHANNEL派閃?

白波飛蛋蛋一次成功
多謝巴打

我自己今日參透出黎
因為不停都係某幾條友霸住入去

就算估中都要鬥快
不過同100人變左同10條友鬥快

好多呀 TWITCH 好多外國人都有放RAID出嚟 但好多人搶同要估

期待已久

慢了shit

我有時見到有啲入嚟入去都嗰幾個勁快

我既速度+要估
都仲有好多人快過我

我用冇龍頭果隊

好想要一隻 巴打未ACCEPT我

要估真係好癲

我估個PING都有關係

有無龍頭都可以十幾萬打上去大師TOP 3000

龍頭打MMQ 勁
超壞星打BUFF/ 冰貝超勁

WIFI呢
我同個WIFI ROUTER 差50CM

之前加左 岩岩睇又冇左

白波長毛退化

已經算近 應該都係50左右

如果有人有多畀隻佢

捉左隻白波長毛退化派

又係恩地

入唔到房
想要

我繼續用repeat算

有無巴打上岸可以比個位小弟

如果入到房捉到派返出黎

我都係 我今次要用啱波

搶左7場都入唔到
無緣了

應該要抽
呢隻好熱門

試埋呢次白波

成功

點解咁多人要

CHOK同MIRU係我既速度以上

唔通住香港連快D

穩陣派

單雙打都好用

呢個我覺得有關係

記得留俾我

1001記得搵人開POST

目標達成 留比其他巴打捉了

我捉俾你啦
你都閃RAID HOST
但你好似要白波

靠其他巴打

白波得了

好運入到諗住REPEAT捉多隻派出去

快到

我捉到會直接讓位

除左2位閃RAID HOST 有PRIORITY
其他我抽獎抽其他巴打好唔好

最好就白

chris係邊個

我

你係捉唔到定捉畀人，成日見你

係咪要白波飛機？

白又爆左

我得1隻白波長毛退化
REPEAT 波飛機退化留俾你先

白波捉到 有人要我可以比人

頂打錯密碼

捉左既巴打不如比個位出黎未捉既巴打啦....

thanks 1 take過 其他巴打加油

我開多場轉第2隻

TWITCH 聽密碼洗唔洗置頂
我覺得會對好多巴打有用

白波長毛退化搞掂
可以等下隻

Sorry有人要白球閃叫我

好有用

下個POST你開

有冇燈罩？

998

白波退化版留1隻俾你?
再留1隻俾考古學家

1000